番澳門或大陸千奇唔好用港豬澳大橋 要強制影相

由12月開始到22號 澳門就泥回歸
所以用港豬澳大橋去到一半 有個人工島要落車做安檢 check 果到的告示牌寫住（平時唔洗）

但最大問題係 係個人工島上嘅安檢 要你影一張正面相 同埋比身分證、回鄉證佢 （好似平時過關咁）

變相 即係你已經比人強制影左張相做人面辦識
入左大陸數據到 係好恐怖一件事
所以 大家千奇要小心 迫住要番大陸 澳門都唔好用港豬澳大橋
我朋友搭船就冇事

sorry for 1999

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

推

推比手足睇

澳門已經=大陸
永遠唔好去啦 除非有好重要事

好彩未用過

過澳門要帶回鄉證咩

澳門=大陸， 根本唔應該再去

港珠澳橋：大陸
turbojet : 何超瓊
金光飛航： 珠江客運

做人做狗自己諗

尋晚要去澳門做野
氹仔一落船已經有差佬好似鎖定左目標咁
叫我去搜袋check電話,部電話仲有啲文宣相係到
跟住佢影低我部電話啲野
唔sure影咩,應該係文宣相
親眼睇到佢影低左部電話既IMEI
跟住搞左一粒鐘左右就比張野我話拒絕入境
原因係懷疑我會影響澳門安全,即刻搭下班船走
由落船到搜袋check電話全程有cam錄住
個人覺得由上船開始就有澳門差佬鎖定哂目標
因為見住有個人一落船就拎部電話影低我個樣
所以要去澳門既巴絲小心啲
利申: 六月到而家都冇比狗逗過

我岩岩入到澳門 又比人抽樣檢查 佢地帶我入一間房 咩都冇 得張枱同埋椅 幾個人圍住我要搜我袋 審犯咁審

做咩俾佢check手機
憑咩

下星期狗雜總去澳門宣佈取代香港做國際金融中心嘛
所以咪要強制影相
搭船去澳門博被拒入境咩,而家個時世,無咩事都唔好出境去支那同澳門

認真一問 澳門有咩好去？